台灣驅逐港人李彬豪出境 因非法跟蹤拍攝香港學運人士

CONDOM呀，去大灣區啦柒頭

在台北，移民署指香港人李彬豪在台灣不法從事跟蹤拍攝在台香港學運人士，違反港澳條例等規定，廢止他在台居留許可，今天強制驅逐出境，一定期間不得到台灣。

李彬豪被指委託台灣的私家偵探，跟蹤拍攝香港學運人士鍾翰林在台活動，照片交予香港傳媒刊登。李彬豪則聲稱受香港一家私家偵探委託，到台灣再委託私家偵探跟蹤。

內政部長徐國勇表示，不論本地民眾及外來人士，在台灣都有免於恐懼的自由，部分紅色傳媒以不法手段在台灣收集情報，明顯利用台灣的自由民主進行滲透、傷害人權，其行為不為民主法治社會認同。

仆街共諜

全球民主國家都應趕走所有赤共陸撚

大灣區歡迎佢

有冇相？

李彬豪

回家了 豪仔

係唔係香港獅子會中學畢業?

同共產黨做嘢，send 晒比各國移民局，唔好比佢入境！

呢世都係黑名單

個名都要去五眼同歐盟唷,有間碟前科